有隻黃絲狗公係咁騷擾我女朋友點做好？

渣打銀行銷售主任Kenny Yip係下面呢個17萬fol既所謂文宣acc @memenewsharing 既管理員

以為扮轉手改名就冇事

前傳1：

[有圖,警世]絲打小心呢個文宣ig

前傳2：

[多圖］遇到黃絲狗公割唔割？

罪名1：20年4月已經有人開post話佢騷擾女仔，詳情可以參閱《前傳1》，當時Kenny Yip即時粒水扮死狗道歉同承諾唔會再用文宣acc溝女，件事就暫告一段落

罪名2：控制言論仲要惡過共產黨，呢一年半載凡係有人留言質疑佢轉發既內容偏頗，佢就會立即blk無赦，依家直頭唔比人留言驚唔知咩事既人知道佢D狗公柒事

罪名3：一見女就狗衝，聲稱以後唔會再用呢個account撩女仔，但今日被多名女手足共同踢爆原來一直仲有繼續做狗公騷擾人

罪名4：Kenny Yip滿口大話毫無誠信，係《前傳2》現真身否認經過《前傳1》後再有用此acc撩女仔，上面多張圖既日期可以佐證，同時多次宣稱會摺埋個page，唔再block人，結果又一次出爾反爾，支那人基因盡現

罪名5：原來做文宣係食人血饅頭，為左準備第時去英國可以以黎做代購

罪名6：經常未經其他創作者同意偷圖偷post偷文，詳情可以參閱《前傳2》，屌你老母偷埋我篇文你食撚屎喇

就係有呢d毒瘤，文宣圈變撚左狗公圈
你仲follow，你就係幫兇

私怨撚

你同中共唔通又係私怨

完全封鎖
都唔知你做過D乜
同佢比你真係哂氣

Un 左

唔係，佢係我best fd
佢:咁我係你男朋友
痴線，靚仔咁講都好撚痴線
仲要咁柒

有自信既毒撚好恐怖

其實狗公呢件人人踩嘅事同政見真係無任何關係
唔通一個深黃係厹, 就唔鬧得佢係厹?
唔通一隻狗唔係厹, 佢就係好人?

唔撚明你班撚樣點解批評佢嘅時候要拉埋政見嚟批
佢咪就係一個死狗厹
用微博, 一心諗撚住用page移民,
郁啲就block鳩人,
唔撚聽批判嘅人

只係咁啱佢嘅政治光譜偏向黃, 拉埋一齊嚟講做乜撚嘢?
割唔割分唔分化明明就係用喺政見嘅準則之類,
到底關一個人格乜撚嘢事?
屌你班撚樣批評之前可唔可以用個閪腦諗吓有冇關連先拉埋一齊講?

黃就一定冇仆街咩

手足做咩都得,付出少少,叫你條女做天使抗爭啦

有班人以為黃就冇仆街
明明有啲擺到明呃飯食 呃蝦條

黃c就忍下啦，手足大壓力呀

共狍ac又諗到新橋 將黃絲同狗公掛埋又有得炒

樓主下次擺埋喺post頭啦
睇下梁凱晴係咪都係5毛共狗玩分化

樓主pin呢個啦

push

咁咪就係連嗰班以為黃就無仆街嘅人係弱智
我正正就係鬧緊呢班人

你望吓啲負皮, 真係好好笑
啲黃絲將各樣人與事都諗到咁撚理想
到有錯啦, 需要批評啦又要將呢份理想擺喺現實
而從來都唔係將現實變成呢份理想

搞到仲要認清事實嘅人先係錯咁on99

造成hkernews呢啲垃圾做大, 又咪係因為呢班冇腦嘅弱智黃絲

晴B有冇比狗公Kenny騷擾過